727 發夢入元朗 邊到換衫好

係咩位置上裝好？ 無理由係西鐵站換
有冇建議？